老老實實 唔去書展既人多數都係新移民...

呢個幾乎係每個真香港人每年必做既事

有關於既SM書賣嗎?

年年都係消費書，我買開果啲哲學、歷史又唔係特別多，去黎做咩

好似行花市咁~

去旺角啲小書店個價已經係書展優惠價，做咩仲要去同人逼

我年年去買寫真

去完打卡就走左

老老實實 書展係統戰工具嚟

今年仲要係旅遊做主題

對面返工都唔會去
完全對書冇興趣

咁你又離譜啲

我去買寫真

而家唔係專賣補充練習架咩？

新移民又點牙

其實智力正常有部amazon kindle,幾蚊至＄30hkd 已經睇到全世界所有書籍, ( 即使有啲歷史美術設計書籍＄300美金一本我諗香港門市都冇得賣而亞馬遜有得直送香港根本就已經無需要再喺香港retail 買書

香港真係好似第三世界

根本而家書展已經變成辣殺書散貨場, 新書又唔多, 有既折頭又唔高, 以前去好D, 年年都有收穫, 近呢五六年真係得個行字, 今年我都決定唔去。

識買書一定去博客來

Yoyo 寫真集

戇鳩買書要平要高質既洗撚去書展